<resources>
    <string name="app_name">statusnewwatsaap</string>
    <string name="videos">فيديو</string>
    <string name="photos">صور</string>
    <string name="layrcs">عبارات</string>
    <string name="islamicVideos">فيديوهات اسلامية</string>
    <string name="laughVideos">مقاطع مضحكة</string>
    <string name="shaylatVideos">شيلات</string>
    <string name="poetryVideos">شعر</string>
    //***********************************Layrics***********************************
    <string name="l1">النجاح يجذب النجاح، ليس هناك مفر من هذا القانون الكوني العظيم، لذلك، إذا رغبت في جذب النجاح فاحرص على تحقيق جزءاً منه، سواء كنت عاملاً بالأجر أو أميراً.

</string>
    <string name="l2">أصحاب الأنفس العظيمة دائماً ما يواجهون مقاومة عنيفة من أصحاب العقول البسيطة.

</string>
    <string name="l3">ان غاب يترك في غيابه فراغات .. و إذا حضر يحجب حضور البقيه</string>
    <string name="l4">الشخص الذي يمكنه أن يكون أي شخص ويصنع أي شيء سوف يتعرض للنقد والذم وإساءة الفهم، هذا جزء من ثمن العظمة.

</string>

    <string name="l5">يقول أنشتاين : ليس الأمر انى عبقرى , كل ما هنالك أنى أجاهد مع المشاكل لفتره أطول</string>

    <string name="l6">حبك ساكن جوة قلبى، وصورتك جوه عيونى، وبقولك من قلبى بحبك يا ضى عيونى.
        </string>
    <string name="l7">يارب قلبي وقلبها ، ابقها لي وابقني لها</string>
    <string name="l8">تحية من قلب مات ما حي إلا منك وفيك لا تحسب غلاك شويه يكفى أنى مشتاق إليك.</string>
    <string name="l9">و كأنها تحملُ في عينَيها سعادتي</string>
    <string name="l10">دائماً أفشل في محاولة إيضاحي لك أنك الاهم من بين العالمين،وأني أحبك جداً</string>
    <string name="l11">أحِنُّ لتَفاصيلٍ كانتْ تملأني بهم ، فيارب أنني أستودعكَ قلبي وحنينه</string>
    <string name="l12">سنبقَى بالحُب صِغارٌ , حتَى وإن ظهر الشَيب و كُبرنا</string>
    <string name="l13">لا تخف ممن تحذر ولكن احذر ممن تأمن.</string>
    <string name="l14">احذر عدوك مرة وصديقك ألف مرة فإن انقلب الصديق فهو أعلم بالمضرة.
</string>
    <string name="l15">ان سلمت من الاسد فلا تطمع في صيده .
</string>
    <string name="l16">يوچد دآئمآً من هو أشقى منگ , فآپتسم</string>
    <string name="l17">نحن لا نَكتمل بـ أحد ؛ ولا نضيع من دونِ أحد</string>
    <string name="l18"> گلنآ گآلقمر .. له چآنپ مظلم

</string>
    <string name="l19">خلف الإهتمام تختبئ كل معاني الحب ؛ ليس كل من قال أحبكيهتم لأمرك ! بل كل مهتم بك .. ثق تماما بأنه يحبك</string>
    <string name="l20">يا ابن آدم بع دنياك بآخرتك .. تربحهما جميعا و لا تبيعين آخرتك بدنياك فتخسرهما جميعا.

</string>
    <string name="l21"> الذين ولدوا في العواصف ، لا يخافون من هبوب الرياح .
</string>
    <string name="l22"> كُن صآدقاً في وعدك، فـإن لم تستطع أن تفي بوعدك فلآ توعد ، فـغيرك يبني أحلآمه على كلمــة منـــك.</string>
    <string name="l23"> يستفزونك ليخرجوا أسوء ما فيك ثم يقولون هذا أنت لا ياعزيزي هذا ما تريده انت . -توماس شيلبي.</string>
    <string name="l24">رغم كل الماء العذب الذي تصبه السماء في البحر الا انه يبقى مالحا.. فلا ترهق نفسك.. فالبعض لا يتغيرون مهما حاولت.!.</string>
    <string name="l25">إنه طريقك وحدك ، قد يرافقك فيه أحدهم لفترة من الوقت ، لكن لن يكمله أحد غيرك. </string>
    <string name="l26"> الوقوف على قدميك يمنحك مساحة صغيرة في العالم .. لكن الوقوف على مبادئك يمنحك العالم كله.

</string>
    <string name="l27">إذا أردت أن لا تندم على شيء فافعل كل شيء لوجه الله. </string>
    <string name="l28">ليس كل ماتعرفه يريح قلبك..   فبعض الأشياء أجمل لو بقيت مجهولة.</string>
    <string name="l29"> كن عزيزاً وإياك أن تنحني مهما كان الأمر .. فربما لا تأتك الفرصة كي ترفع رأسك مرة أخرى.</string>
    <string name="l30">بعض البشر قلوبهم كورقة خريف جافة ..مهما رويتها لن تخضر بين يديك أبداً .. فلا ترهق نفسك واتركها للرياح</string>
    <string name="l31"> أحب البقاء بمسافة آمنه عن الجميع , لست بالقريب المُلام ولا البعيد المنسي, موجود وغير مرئي مثل شمس الغروب راحل ومريح في آن واحد. </string>
    <string name="l32">سيصادفك شيء طلبته من الله منذ زمن بعيد ربما نسيته لكن الله لم ينساه. </string>
    <string name="l33">تعيش عمرك وأنت تكتشف كل يوم شيئًا جديدًا في نفسك ثم يأتي من يقولُ لك : "أنا أعرفك جيدًا" ! </string>
    <string name="l34">البعض يغيثون الناس كالمطر ، وآخرون يظللون كالشجر ، وبعضهم كالصحراء مهما زرعت فيهم ؛ لا وفاء ولا ثمر .

</string>
    <string name="l35">في الحياة ؛ ستدرك أنّ هناك دور لكل شخص تقـابله البعض سيختبرك والبعض سيحبّك  والبعض سيعلمك درساً لن تنساه مدى الحياة.

</string>
    <string name="l36">تريد النجاح، ثق باللهَ ثم بنفسك وُ تجاهل من يقوُل هذا صعب هذا مستحيل، الثقهَ باللهَ هي عقليهَ العظماء.</string>
    <string name="l37">اطلبوا الحوائج بعزة الأنفس، فإن الأمور تجري بمقادير اللّه. </string>
    <string name="l38">الصباح الذي لا تسمع فيه صباح الخير ممن تحب، يبقى ليلا حتى إشعار آخر. </string>
    <string name="l39"> لا تنسَ أبداً ما يقولهُ لك أي شخص وهو غاضب.</string>
    <string name="l40">ان من يسير ببطء ، يسير بثقة ويسير بعيدا. </string>
    <string name="l41"> من تأنى نال ما تمنى.</string>
    <string name="l42"> من احب الله ، رأى كل شىء جميلا.</string>
    <string name="l43">ربي لا تدعني اشتاق لمن لا يهمه امري ولا تدعني اذكر شخص بقدر حبي له اوجعني .</string>
    <string name="l44">ثلاثة ضيوف يأتون بلا موعد مسبق ) الحب , الحظ , الموت(

</string>
    <string name="l45">أصدق الحزن .. ابتسامة في عيون دامعة.

</string>
    <string name="l46">مفتاح الفشل هو محاولة إرضاء كل شخص تعرفه.

</string>
    <string name="l47">أكثر الناس أذى لنا هم الأشخاص الذين أعطيناهم كل ثقتنا ، لأنهم بمعرفتهم أسرارنا يستخدمونها ضدنا يوم نختلف معهم.

</string>
    <string name="l48"> الشجرة المثمرة هي التي يهاجمها الناس.</string>
    <string name="l49">الوحدة أسوأ أنواع العذاب والألم.</string>
    <string name="l50">وإن ضاقت عليک يوما ف أنا أمـک وأختـک وحبيبتـک وأنا عين تبكى لحزنک وأنا لک وطن يضمـک ❤?</string>
    <string name="l51"> أول ما تأخذه من الدنيا شهقـة هواء وآخر ما تتركه من الدنيـا زفير هواء ! هذا هو العـدل : إنك تعيد ما أخذت.</string>
    <string name="l52"> لا تتخيل الناس ملائكة فتنهار أحلامك ولا تجعل ثقتك بالناس عمياء لأنك ستبكي ذات يوم على سذاجتك</string>
    <string name="l53">السعادة ليست بالحب ، السعادة تجد من يفهمك ? ♥</string>
    <string name="l54">لاتستعن بظالم على ظالم حتى لاتكون فريسة للاثنين

</string>
    <string name="l55">لا أحد يستطيع إيلامك إلا إذا سمحت له بذلك.

</string>
    <string name="l56">” إن الله قد خلق لكل روحٍ من الأرواح ، روحاً أُخرى تُساندها وتُقابلها .</string>
    <string name="l57">أن يكون المرء لينا هو أن يكون أنقى من الثلج وأروع من اللؤلؤ.</string>
    <string name="l58">السهم يغرز بالجسد ، أما الاهانة فتخترق الروح.</string>
    <string name="l59">قمة ألضعف أن تغفر لمن لايستحق ……قمة ألقهر أن لايفهمك من أحببت …..وقمة ألعجز أن ترجع لماضي يؤلمك</string>
    <string name="l60"> السخرية هي شجاعة من الضعفاء وجبن من الأقوياء.</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

</resources>

